笑左 原來之前有個港姐入唔到圍 去左選亞姐做左冠軍

岩岩睇有線個香港開電視

見到選2019亞姐

個冠軍咁熟既

原來係之前選港姐無入圍條女

整容架喎

又幾勵志既

亞姐
乜仲有㗎？

上次開post好似有佢同學都咁講過

亞視永恆

痴撚線㗎

原來仲有亞姐架